[I/A] 遊戲王 Duel Links (41) 雞全部都係雞全部都係雞全部都係雞

新手常見問題
洗唔洗刷首抽
唔洗，個box啲卡限死數量，終有一日會抽晒

點解個場得三格/點解deck限20-30張卡
本遊戲採取快速決鬥規則

點拎角色

啲卡點拎
分別有
角色等級獎勵
卡片商人 (stage7 unlock)
路人掉落
打Gate
同埋抽卡包

咩叫Reset 卡包
抽完/抽中目標物之後 可以reset卡包重頭抽過

新手請用海馬起手
然後抽海馬個套牌500石抽曬20張卡
隻1700攻龍配海馬4lv個場地技變1900攻
海馬好d係因為兩個套牌中嘅卡實用d
同埋好多有用嘅龍族可以係高lv d會解鎖嘅商人買到 幻影龍 龍之尖兵

新手抽邊個卡包好
可以先抽有高攻怪R卡既卡然後就跟下面咁上下抽 主要都係睇自己點組
鳳凰神>究極龍>天使=混沌士兵=暴君龍>流星黑龍>吸血鬼>沉默>>>>XYZ>鳥獸>>>>>>>>獸包
水包可以抽下r卡食人魚(水DECK主要卡都係商人買.)
點set技能

Quiz點打

打Gate有咩要注意
除左解任之外儲key先
等到unlock lv40先去刷卡刷技

結算分點計

點樣刷到高分
魔導獸deck

打法係堆攻擊力過一萬同壓血
（其實一隻魔導獸都得）
*只刷到部分角色

薄幸乙女deck

咩叫派小智/流浪者/神秘人/紅帽 etc
係你加左好友之後
有時打完佢會問你有冇朋友介紹，同埋要set咩challenge 俾佢
揀一張卡起手就啱架啦，超過二千經驗值

免費石呀！！！
點觸遊戲介面以下地方可獲得數量1、3、5顆不等的石頭。
1.噴水池：出現噴水彩虹
2.街燈：發出彩虹光
3.商店上方卡片：出現禮物汽球
4.垃圾桶：出現強慾之壺
獲得一定時間過後可再次點觸獲得。

Duellinks卡表網

參考兼攻略網
英文
日文

第一屆連登盃(規則 30張卡 技能:重新開始 禁自閉DECK)
冠軍 LRLRLRLRLRLRLR
亞軍 飲水絲源
季軍 法國光頭佬
殿軍 weshito

留名

打親D日本仔最後一擊就成日彈舊野話連線位置錯誤,冇啦啦輸鳩咗

我依家玩緊果副呢
電子雞必勝,打其他必輸
但我玩得過隱
屌爆電子雞就是爽

幫手宣傳pc版
又順又唔lag機

哇屌你老味
凌晨2點都遇到外掛
差一場再上返17又斷

龜巴

沈巴努力

你地唔好用電子雞就自動上分
我今季就係黎做積分調整師既

聽朝要返工都努力中
見你地話stage2唔吸引
但發現自己技術真係好唔掂
技術出錯咗幾鋪

K社話只係error嚟
邊度有掛

邊個信?

用官方都中斷線bug
未入驚就輸

我真係屌你老母kc杯真係外掛杯嚟
次撚次都咁多掛

我啱啱用pc版就係中外掛
開住youtube邊睇邊玩反而輸咗冇咁嬲
btw外掛都係要

都唔係好多電子雞姐

正式命名今屆KC杯做雞蟲杯

我打9場先得3隻
唔多喎

要求Konami取消遊戲王duel links 觀看排位戰對手卡組的功能

大家衝完分麻煩過黎簽個名#yup

我差唔多打左30場
5成雞3成蟲

On99

雞咁撚廢,又係玩運既deck
我都唔用啦

巴打洗唔洗抖陣再玩

用緊劍鬥~應該會由頭用到尾

我用平衡都係呢d起手
唔用外掛點玩呀呢隻垃圾game

打到好躁屌

又斷屌你老母唔撚玩 玩咗一陣斷兩次仆你個臭街

好大怨氣

你唔信牙?我又去打兩鋪俾你睇呀?

龜巴，不如你錄條片 開掛 撳掣即勝 然後係YouTube 廣傳 迫K 社做野啦
我地呢d 黑仔嘅每兩場見一個真係無得打

之前咪PO過
駛撚我錄咩,有人做左啦

link?
等我加d 日文字幕掉番去2ch 先
我見過個d 掛片係得單機即勝 唔係pvp 嘅
巴打會唔會有pvp 嘅掛片？

下次自己追POST
又要搵過俾你,真係

樓上果個呢,就係打打下唔對路投降你就輸
仲有個就係改秒數
呢個姐係你平時一入場就出返黎輸果隻

班契弟話冇外掛或者好少外掛果D
屌你老母真係唔撚用腦又唔做功課
去youtube打遊戲王外掛都唔撚識
咪撚做現代人啦,跳樓死撚左佢啦

即係我岩岩打KC杯中左兩次下面條片屌佢老母臭西打撚咩仆街！

我都已經唔撚得閒玩
諗住訓少啲參與下都要搞到我躁曬

每日鳩打三場就算
咁認真打做咩
而家係人玩GAME
唔係GAME玩人

ham 返啖氣打丁好過啦

呢類掛喺stage 1我都遇過好多次
多數對日本仔就係咁
算鳩數啦，stage 2送啲券又市儈又無用
Stage 1竟然吸引過stage 2真係笑撚死人

正式放棄stage2 有時間都唔撚衝
外掛死全家 訓教好撚過

我見識少
仲有無遊戲係又多掛而官方係唔理?

steam係咁話我驗證失敗

人真係好犯賤，明知依個cup廢到on9都要打，我估我要del game 等到個kc cup完先玩番

望到排頭10 D分數都有D好笑

已del game，每日重裝打三場拎石再del過好過。。。再係gum日打夜打對學業健康都有好大影響

我好想知一日點樣好似佢地咁打五十-八十勝負差，仲要入得stage2果d大家都係玩主流果幾副，其實我上次wc盃已經想問

真係
起手差少少or對面天糊都難打啦
點做到

gum多次比賽有無一次頭幾位係無被人ban

龜巴唔好勞氣
如果有咩得罪講聲對唔住先
我係問之前已經搵到呢d 片
我就係搵過YouTube 發覺全部都係得打電腦
無pvp 即勝 所以先係度問遮 唔係無爬文

第二種叫做直接修改記憶體資料
遮係我地以前叫嘅金手指
其實K 社只要係個game 度加encryption 令到遊戲數據randomize 同hidden, 呢d 老金就會消失
K 社唔做擺明懶

見到巴哈有個勝率成76%既都係講緊得14000分
排頭個堆

唔係話緊你,係講緊今時今日仲係度死頂話冇咁易遇外掛果d
打得電腦點會pvp唔得,同一個系統黎,我都用過

補充返,通常呢類垃圾on9仔都係巴哈狗
每當有人po遇外掛就會有一堆傻鳩出黎講係佢自己上網垃圾
好似講到自己係用私人衛星check撚住每個人每一場咁撚樣
屌你老母真係笑撚死人

巴哈都有人察覺唔對路
我唔係話葡萄定咩，但你地只要有返少少統計學常識都知，呢d參賽者實力有一定門檻既比賽係冇咩可能打好多場仲keep倒好高勝率，仲要打到越高分一輸就會跌得好痛，尋日幾個鐘就一堆大人幾萬分當人on9

呢d on9周不時就會跳出黎柒
幾時死撚左佢?

可能佢地自己有用掉線外掛整鳩人

KC杯真係特別多外掛 次撚次都係咁

我最撚憎贏面極大先比人chok外掛彈走，晒撚晒d精神+時間，直接入場彈我都仲冇咁嬲

以後咪撚叫kc杯 叫外掛杯算

我呢幾日先上到Lv10，而家連Lv12 都上唔到，就係因為次次都比掛狗斷，而家d 掛多到無輪係咩Lv 都見到。。。唔知幾時先可以儲夠100勝。。。

想打就打埋佢啦
stage1都叫有石送

stage1係值得打既

垃圾game

掛 全部都係掛

呢啲用埋啲咁既9 deck 就一定係掛喇
其實如困用電腦玩都有斷線咁真係多掛到仆街

對面應該係爺爺的卡

巴打可以幫手forward 埋過去嗎？

要求Konami取消遊戲王duel links 觀看排位戰對手卡組的功能

唔該曬

終於打到一萬DP

不過亞洲區500名都應該要萬五六到

KC Cup個生態

天使杯

根本迫尻人玩天使
天使得仆街肥大係克星
其他系列打佢先攻已經輸七成
肥大又比劍鬥同古巨機克制
變左重少左人用肥大，天使更加無皇管
利申：一早看透用心靈天使打算數

岩岩變左0分

新手咩都唔識, 抽邊個牌組先好?

建議棄左呢隻垃圾GAME佢
外掛問題上年到依家都冇改善
你係咪想課完一堆卡然後俾外掛打撚爆?
但你唔課就俾課金+外掛打撚爆
你話HEA玩,咁就玩黎都冇意思

已經用緊+1500血技用大屎忽鳩玩
我先手齊卡你就俾我封3張等死,冇我就投

咁棄game 唔該你寶貴既意見

客氣啦
我由開波開始玩到依家濕撚左隻腳先繼續玩落去
但唔會建議任何人入黎玩呢隻GAME

三場都未入先斷
算鳩數

我暫時好少遇到巴打講啲掛
可能因為重係底層13lv
重對好多fun deck

加入未

最高嗰個九萬幾分，第二日就九萬幾分
你話唔用Bug或者掛都無人信

屌你又真係駁唔到
我都係算老手放咗咁多心機
有咁多卡唔捨得棄先局玩

加入咩?

外掛行列

唔會用外掛

屌 搞咗勁耐都入唔到pc隻game
steam又重裝過 隻game又重裝過
都係唔得
係咁話我認證錯誤要重開game

有冇巴打知咩料

去日版網站 down 日文版msi 安裝檔案
無error 但無得課金，要轉番手機先可以

原來張銀河旋風打忍者有時幾好用

thanks

可唔可以講解下對面前場黑龍忍者後場表則既忍法卡要點搞
打左幾次都唔知做咩就比佢彈出彈入彈死左

打贏6萬7分果個日本仔豪遊,加咗1663分

都係未過2000

登入超過300日

第一次

我完全無玩過忍者,不過睇個款佢D後場有兩類
第一類係咩忍法帖+黃金帖(?),呢兩張係輔助卡,用黎係咁過牌
第二類主要係變化 分身同影縫,以我理解分身係低配版既變化,如果佢本身起手有黑龍忍者既話,咁未必需要變化,有分身已經好夠用,你用普通deck基本上係破唔倒佢,想用手制搶佢佢就會開黑龍技/分身/變化事但一樣避開你,想召大怪打死佢佢就開黑龍技除外你.埋鏡壁/分斷拖時間佢就等紅龍彈走你,應該得天使同佢有得打

kc唔會有人用影縫
卡自己後場，作用不大
全部三星忍，3黑龍3赤龍3變化3分身

有,不過好少,尋晚遇過2次,可能唔齊卡

黑果陣3張影縫你乜鳩都唔駛出

[url]
[/url]

咁快有鋁場DECK

有無頭緒點穩刷？

係,睇咩情況...
btw遇到D高分有唔少都係忍者黎,感覺D齊卡忍者好易玩,主要戰術黎黎去去係咁圍繞隻2800攻黑龍忍者+變化/分身,普通deck好難突破佢,同埋佢好難卡手,就算起手無黑龍,只要有忍帖黃金果D過牌或者4星怪+變化,點都召倒隻黑龍出黎
我尋日用不死龍打忍者輸到含撚,今日用納祭叫做有得打下,又吸又手制佢起手得1張後台就破唔倒我

目前係亞洲12000DP到
用忍者後攻打爆班天使真係好爽
不過先攻就難打 而且拖得愈拖 資源差距就愈大

88係時候執行正義

all or nothing

咩deck都落封魔
等佢地以為我想撞鏡/分斷自殺
一下收佢皮
等外掛撚掛都開唔切就輸好爽

邊有人落雷龍架
換晒做無之煉獄啦

仲係咁多外掛
用副先攻無敵deck娛樂下算撚數

陷坑同補血卡做乜鬼
呢副野一出就知嬴定輸

鳩砌嘅

咩係先攻無敵deck?

轉晒做RELOAD就得
好撚勁,洗勝場用

怪人扯搗蛋
陷坑埋住以防萬一
啱啱贏咗兩鋪

reload姐係萬寶鎚個啲？

yes
同埋入1張手牌+墓洗返入deck既陷阱
唔駛防萬一,呢副第1round就決定輸嬴

其實D人用外掛打到十幾萬分有撚用
最後都係被DQ

你估k社真係次次做野咩~~~~~

100個DQ一個
我真係唔信次次得幾個有掛

以為17號之後還好
你老味18都又遇到掛
又斷

係，上次都冇封晒啦，明明高分果陣一輸就扣勁多，贏就多數加得1000，要打上十幾萬分無返200場以上既勝負差都做唔倒，d對手又有返咁上下實力門檻，唔係勤力就得，識少少統計常識就會明，一定係有古惑

我已經睇法哂
反正無可能贏到外掛
而家又咁多外掛狗
可見將來班垃圾會食過番尋味用來打rank
所以我往後應該都唔會點追rank

可能同課金量有關

所以我今日都只係打3場拎石
講咗唔會再衝
利: 用老納打

見到你地班咁勁嘅都俾個環境搞到意興闌珊
當初world cup個氛圍都算正面未至於咁

本身好鍾意遊戲王 最舊果套仲有成set dvd係度 所以先玩呢隻game 自問本身唔勁 只係有玩下實卡 見到而家咁真係無咩心機

WC有掛 但無咁多 所以先有心機衝
KC就勁撚多外掛 KC1都係咁 真係外掛杯黎

唔係講笑 KC第1,2階段都無對過老納
但我自己用

WC冇咁多彈人外掛/bug,就算有都有時會計自己贏,但家下KC下下比人彈走都計自己輸,玩條毛咩,入場彈都算,打最後一下先黎彈走你,付出咗精神同時間但最後贏變輸,變相等於1下蝕咗2場

睇個勢k社都係唔理
有錢賺就得

從來冇見過佢出公告話去修復,根本由頭到尾冇心搞

好大機會以後會用布蘭基刷100勝場算

絽場張脈衝炸彈陪合古代機械好似好勁

又未入驚就輪
Fun deck都唔撚俾我玩

計住 第3次

個馬拉松無打過咁濟
隻Game真係愈嚟愈悶

我只係每日凌晨打一陣姐 都係咁遇外掛
馬拉松算啦 懶得係咁開驚清人得果幾十石

輸左兩場場蟲之後比d咁既起手我屌

打到燥得濟，輸埋比城之內戰士on9 deck
抖抖先

我都放棄算 希望萬五DP 可以keep到區域頭五百

我見區域300至500果度雖然近期都係每幾粒鐘先郁得幾百,但家下11532黎計,加多三千幾四千都過萬5,有D難講...

終於上王...
連埋kc 盃今個月已經贏282 場
打到想嘔

算啦 得就得 唔得都無謂強求

終於知道kc杯第二階段有乜用
就係幫角色升level
撚雞 拖我時間

今次又睇下有幾多撚屌俾人BAM
我就用肥大玩到尾

真係好撚仆街,10場斷3場,用流量定wifi都係斷,我仲要特登行去D訊號比較好既位置

我用STEAM電腦打都斷啦屌你老母
根本唔係上網問題

斷到咁撚樣K社都唔正視問題

係D一日差唔多打12小時又有運果D先有計衝分
我就不了,刺客信條同仁王都未撚玩完

又打完3場
嬴左2場天使
4千2分

我用古巨基就係唔想輸自閉deck
打天使輸最多咪幾回合
打自閉拖到你暈先輸 浪費時間

拖天使落去好D 我憎背書DECK多過自閉依家

我呢排只要見倒連鎖串有弁天+韋駄天 又或者 三降黑龍+蓋後台 我就好想打爆個mon

咁即係唔洗打 起馬佔一半以上

係,既然K社逼人玩呢D鬥擲公字定勝負,咁我唯有索性用布蘭基囉

已經用緊

你地已經係 我有無魚蛋食唔緊要 最緊要你唔好有得食

我原本都想盡力上到幾多就幾多
因為忙 每日都係凌晨先有時間坐定定打一陣
但就係果一陣我就要連續兩日中斷線bug
你叫我可以點打
依家玩fun deck算
老納 巨機 白龍 戀屍 水隊 乜都打下咁

你咁講就錯喇
而家咁都外掛
其實已經令KC CUP唔公平
加上用咩DECK係玩家自由
唔用外掛已經算係咁

呢樣真

屌你老母啦食緊魚蛋果d9成都係外掛咁你俾唔俾佢食呀

外掛果堆你用咩deck影響到佢贏咩?
布蘭基咪又係影響到堆正常玩家

你點知你對緊果條友係咪正常玩家呀傻鳩
有殺錯冇放過呀屌你老母

純碎係外掛令我無癮用主流衝分
咁我唯有玩fun deck for fun

天使同三忍D玩法咪又係同布蘭基差唔多,扮乜鳩 我布蘭基洗牌D判斷分分鐘仲用腦多D

岩牙,再嘈我屌你老母玩肥大又唔撞你同你磨1個鐘1場呀

龜頭好易爆

係咁 屌完就無事 各位巴上唔洗上心

我都好明龜巴感受，我都忍咗好耐，由6月三降技同卡通開始k社就一直推d背書/天糊deck,擲完銀同起手有冇關鍵卡基本就知勝負，我都一直忍緊，丫屌你一打第二階段就成日斷，我只能說冰封三尺非一日之寒

屌你,依家係過晒火
原本仲可以用技術補救到運氣不足既問題
依家做乜鳩呀?你起手冇料黎呀?下turn你死啦
又或者入場,hi,bye,你斷啦
屌你老母

三星降技 仲係扣2000血果時開始屌到依家
降魔女 召魔導 看破

其實咪姐係家下三降黑忍蓋變化/分身囉
忍帖可以檢索變化，黃金忍法可以濾牌，普通對打deck根本整唔走隻黑忍，你蓋後台拖時間佢就等出赤龍彈走你

終於升到兩萬
konami 唔該限左黑龍1佢
黑龍+三星仲勁過天使，on99

K社多數推副更加快嘅deck，咁就唔使限黑龍

後手天使：請問有沒有控制器(鐘擺稻草人)

依度有無神級連登仔係全球頭500?

好似無得睇全球
只能睇自己地區
你可以睇第一頁簡介最下張圖了解下

爬到二萬五 夠做頭500啦掛

全球黎架
eg 17500=亞洲300左石=全球28xx度

地區一定夠

老老豆豆如果wc2都係咁撚樣外掛
真係唔會好似wc1咁樣衝

啱啱回鍋，對上一副係海龍，而家呢個世代應該玩咩deck
有成2000幾石應該點投資

2000幾石眨下眼就無

全球果頭500 要全職打機先去到

巴打我應該點投資

得2千石就想投資
同拎10蚊買股票一樣咁ON9

咁係咪all in鳳凰算？

勁嘅卡組都係唔洗抽 係刷人

而家係咪仲係刷城之內

依家係明日香電子天使
但個名已經臭晒 好多人討厭

我都有萬五粒石
點用好

上巴哈爬過，好似比台仔屌到化閪

巴哈算鳩數 仆街集中地 賤過狗

連續打左六埸電子雞 好撚悶

而家排9854
希望最後入10000內

電子雞都算 仲要全部係柏家索斯

咁撚柒多掛
屌你老味用納dee吸個夠 fun play算

俾個kc盃搞到對隻game失去激情

漁太而家可以玩咩deck

外掛杯

水deck卡搵卡片商買卡

臨尾兩日先衝上lv max，成地都係古巨機，俾我副劍鬥虐殺53勝上max 拎石走人

有沒人玩非主流牌組 搗亂王

打天使同外掛跌到DP得返0 KC盃真係玩得好開心

一日打幾場，不斷0到10000間徘徊
而家5000幾dp

尋晚都唔見dkayed個名
今日突然打左13萬止第一

你慬的

佢應該係之前個韓文名?改返做dkayed

咁出名都開掛

佢個GROUP唔係鬼佬黎咩?一路以為係添

韓文一直lead住第一果個係北美組，應該係arm arm 先改返做dkayed

如果真係dkayed 佢都幾醒下，一直都都同人講天使係最勁，自己就用忍者

有可能用重啟天使ge

嗰陣睇排名都覺得怪 點解北美洲會有個韓文名排第一
同埋忍者起手唔靚,唔齊牌起場同手上都好難用黑龍效果打電子雞
好想知佢副忍者點執

做咩吖 好趕時間咩 搶分吖 ？

坐低食個飽先啦你老味仲要落埋革命呢啲閪咭 未夠鐘你唔駛旨意走

做得好

忍者打其他DECK起手需求好低都夠食硬8,9成

我玩忍者就爛起手開既 下下都揼心口咁輸同連線錯誤

兩星期前先玩番由GX world 都未開, 到衝到副欠一小天使既背書deck
stage 2 打左一個鐘有五千幾DP,超額完成了

終於完了

終於十幾個鐘冇log in過隻game
多謝k社令我可以解脫機不離手

輸自己,尋日開始認真玩,打到3點幾曾經309xx,連輸2場EQ低沉唔住氣鳩轉其他deck輸到仆街,起身博命用返主力deck爬先上得返26xxx,本來目標頭1000,可惜世上無後悔藥

都係主力天使同忍者？

賭魔已經好犀利
我最後打到18放棄
打到冇癮

天使同劍鬥 忍者我無3變化廢事玩
一連輸唔鋸走去轉D咩卡通 不死龍 布蘭基 輸到仆街最低跌過落1W6

原來今日完 好似5 6千分無乜玩

尋日朝早斷線斷得好誇張跌咗太多分...下午大約4,5點左右見K社好似修復返個SER先有mood打耐D

下完左啦
完全冇感覺

我12點9先發現今日完
醒起未打3場個每日任拿拿聲打，點知原來今日冇獎勵
岩岩最後一場輸到0分排4萬6

same here 一日打三場拎石mode

我冇睇時間以為個stage2會再長d

連登杯仲熱鬧 有存在感過外掛杯
睇下推post速度 同留言正負面評架就知

價*

再搞連登盃啦
今次玩20張 + 每人提名限卡好唔好？
定照上次咁30張？

30是連杯特色嚟

連杯2:

- 30張
- 重新技
- 禁仆街自閉deck
- 禁黑龍 天使 忍者
- 三局兩勝

咁應該無乜deck特別強

30張
禁仆街技 蟲 一決生死
只可以用重新開始
限科學怪人+搗蛋王
天使限1/2荼吉尼
黑龍限2洞悉
限卡通 扣血 丟牌 自殺流肥大化

劍鬥獸有保留

飲巴可以睇下我個個

再打天使好多人會屌老母
禁天使唔禁黑龍又變返連杯一
你覺得限2洞悉有影響咩
上次唔係有巴打助攻我打上去
頭3都係黑龍 咁唔好玩

咁直接限天使同黑龍
咁劍鬥獸限唔限？
變相我全部後排齊3都得

但其他同意沈巴
劍鬥可以照用 30張卡 好神起有怪有後欄

連杯2:

- 30張
- 重新技 / 最終賭注 / 一決
- 禁仆街自閉deck
(科學怪人+搗蛋王也計在內)
- 禁黑龍 天使 忍者
- 三局兩勝

連杯目的就係想對戰時多交流
唔好自閉/背書/某deck明顯最強
有更好意見 歡迎提出

咁又點睇 加多兩個技俾大家選擇
始終30張易fuck draw

古巨基限埋

仲有
限軍曹

無技嘅古巨機勁？
你想點限 講下

唔記得限咗技能
自膠
咁軍曹限唔限好？

落場tap1張後場還好
唔係特別勁

咁我冇其他意見了
歡迎大家討論

其實淨係限主流果幾款deck都ok啦 技能大家都用重新開始或者5枝 hand

俾埋最賭俾人玩白龍無所謂

八哥去到幾多分

推

連杯2:

- 30張
- 重新技 / 最終賭注 / 一決
- 禁仆街自閉deck
(科學怪人+搗蛋王也計在內)
- 禁黑龍 天使 忍者
- 三局兩勝

連杯目的就係想對戰時多交流
唔好自閉/背書/某deck明顯最強
有更好意見 歡迎提出

我覺得如果連盃推翻到而家duellinks局勢受限嘅主流就好啦

禁卡通 重新技投一票

卡通 扣血 丟牌流 自殺流肥大化 漏咗打
重新技係第一屆特色可以保留

仆街自閉計埋架啦

寫清楚好啲嘅

連杯2:

- 30張
- 重新技
- 禁仆街自閉deck
(科學怪人 搗蛋王 卡通 扣血 丟牌 自殺流肥大化)
- 禁黑龍 天使 忍者
- 三局兩勝

連杯目的就係想多交流嘅對戰
唔好自閉/背書/某deck明顯最強
有更好意見 歡迎提出

正係重新技
定係加埋一決/最終
大家討論下

想有咩技都可以提岀討論

加埋一決啦，始終30 張卡，起手多一張冇咁易fuck draw (兩邊都係)

是但一邊fuck draw 大家都冇癮

題外話 如果一邊用一決 一邊用生命值增加B果啲 咁生命值果起手係用幾多張？

5-2+1=4

鳳凰有冇人有意見？

海龍算唔算自閉

少少意見
放晒3張魂之卡即刻檢索鳳凰嘅機率唔係好大
扣咗血抽先抽到等於垃圾
鳳凰唔算太過屈機嘅

水deck好啊 我都好耐無打過

連杯2: 推

- 30張
- 重新技 / 一決
- 禁仆街自閉deck
(科學怪人 搗蛋王 卡通 扣血 丟牌 自殺流肥大化)
- 禁黑龍 天使 忍者
- 三局兩勝

連杯目的就係想多交流嘅對戰
唔好自閉/背書/某deck明顯最強
有更好意見 歡迎提出

張SR爆閃換咩卡好

試下維納斯加擄獲裝置同突指先

大家覺得連杯玩唔玩得幻槍士配擄獲嘅打法

我今季stage2有玩呢副，加埋幻統士同雙重夾，先手可以爆資源爆死天使

咪用果副得海龍既天胡牌

各位想玩水嘅巴打
組普通水deck is ok
唔好組自閉
組岀嚟問心係咪自閉其實都知
唔洗下下指名點點點 自己判斷到
到你真係自閉同人對打實俾人屌老母save片
咁你個名都臭晒唔洗玩

仲有
如果諗住偷雞落一張熔岩魔神嘅
我實會記住你

落一張 如果係雜deck唔係扣血向我又覺得無乜嘢

呢副都係半自閉，set廿口

咁限1擄獲

除左太強既卡唔可以放
限每張卡只可以放一張

咁唔洗玩

咁不如鋤dee算

鋤dee都有4張啦

喂屌你原來我4000幾分都有萬8名
本身諗住唔撚打會無獎 咁都有

想知八哥玩到幾分

3張食人蟲擺唔擺得？
問清楚先

矯枉過正

擺得

忙到冇玩過kc 玩得2場
1贏1輸
今日想玩先知咁快就完左
得41分
都有4xxxx名

好撚正

法國同LR對上面連杯2規則有無意見

唔差在限埋古巨劍鬥啦
限左天使黑龍 一定係呢兩副最勁

天使 黑龍 忍者係禁
古巨基 劍鬥 禁 定 限

連杯2:

- 30張
- 重新技 / 一決
- 禁仆街自閉deck
(科學怪人 搗蛋王 卡通 扣血 丟牌流 自殺流肥大化)
- 禁黑龍 天使 忍者 劍鬥 古巨機
- 限1: 擄獲 維納斯
- 三局兩勝

連杯目的就係想多交流嘅對戰
唔好自閉/背書/某deck明顯最強
有更好意見 歡迎提出

限算啦，再禁我唔知仲可以玩乜

點限 講清楚啲

古巨機無技好廢
諗唔到限乜
劍鬥可以限爆怪爆/爆後欄怪

限埋張場地 ？
唔限古巨變天糊抽場地deck
其實都可以組到機械deck
怪爆同爆後各限1？

我覺得連登杯可以鼓勵自組deck
又玩返衝rank deck背書真係冇乜意義

可能玩戰士強攻，炎星，老納之類比較多
撇除飲水巴禁限嗰啲縮Deck最快應該係老納

咁限1古場地 禁劍鬥

縮deck快嘅唔係老納 係鳥佛

如果限鳥佛即係禁玩儀式卡
如果覺得老納太勁 可以限1/2
大家想限1定2

屌, 今日見到海馬先知我round2冇打過, 連廢紙都拎唔到一張

連杯2:

- 30張
- 重新技 / 一決
- 禁仆街自閉deck
( 科學怪人 搗蛋王 卡通 扣血 丟牌 肥大 )
- 禁：黑龍 天使 忍者 劍鬥
- 限1：擄獲 維納斯 老納 古場地 鳳凰
- 三局兩勝

連杯目的就係想多交流嘅對戰
唔好自閉/背書/某deck明顯最強
有更好意見 歡迎提出

上面係最新 大家睇下滿唔滿意

點解唔比玩自閉？
好似踢波咁
可以好似巴塞曼城玩強攻
亦都可以好似車仔馬體會泊大巴
守得住對手都係一種實力黎
除左天使太濫值得禁，其他卡組都應該容許

根據上面最新規則作修改
討論埋聽日 就定稿

一定要規定30張？

雖然有D唔捨得,但應該棄game了,我本身好少玩app game,以前正係玩過2隻,全部3個月內放棄,呢次玩咗8個月算好長了...其實9月果陣已經想棄,但果個月尾出陷坑之後我曾經仲對呢隻game有一絲希望

我從來無憎恨過用任何deck既玩家,好坦白講,d deck落得場一定有佢地既優勢,可能勝率高/可能唔洗點燒腦,etc...卡係K社出既,始作俑者自然都係K社,所以要怪我唔會怪玩家,人之常情黎

其實我鐘意既deck係D大家可以互磋好耐有來有往果D,個競技/博奕/交流性會大D,但我逐漸發覺K社近幾個月推果D最勁既deck好多都係D鬥快天糊既deck,就算有部份玩家都係鐘意D慢慢鬥磋deck,但礙於卡組勝率既現實,逼於無奈都要玩D鬥快天糊deck,但我已經唔想再跟住K社個節奏走

外掛問題果D就唔洗再多講啦,至於天梯系統我至今都係覺得有缺憾,上KOG要5連勝呢種機制其實好on9,我玩其他競技遊戲都會有D空間比你走盞,無話規定要你連續贏5場咁麻煩,就算勝率有返咁上下既玩家都好難包自己可以連贏5場,變相變咗運氣因素又多咗

至於呢個post既討論氣氛其實一直都係融洽正面既多,大家都好聰明 ,討論多數識點到即止,好少嘈晒大交咁,對比起其他討論區/群組/chat room果D真係成日世界大戰咁爭議

休息下囉 唔洗棄嘅

d仆街野 禁哂

放哂分斷 鏡壁 豬突同高攻怪 玩哂

幾時連登變咗巴哈 禁仆街deck都反對

得閒開下決鬥室玩又得

問題 普通融合搗蛋包唔包埋禁list
我覺得幾有趣 玩得過嘅

真心唔洗棄 我停左半年覺得有趣咪又係返左黎

啲元老棄下棄下棄晒

其實每禁一樣，就會有下一樣最強的牌系
我諗番起個時得第一包，氣球流最強時代

全世界第一卡組

好提醒
咁禁埋氣球
其實鼓勵搏奕係咪咁難明
搗蛋玩法搏奕？

睇唔明

其實你同忍者對打得多就會知忍者其實個難用程度係完全吹大咗,你只要起手三降/濾牌/開變化拎隻黑龍上場對面就好難解倒你

下季應該忍者變主流

經過依次你地會唔會追3張忍者UR?(定已經有)

好癲 彈出彈入打左3次

成套deck得一張係UR 其實好平民

唔會
一早知呢個玩法
但無乜興趣玩

試緊30deck同你地玩但係天梯個個都玩科學怪人

kc cup又有意見調查
雖然屌到k社屎忽開花都無撚用

5萬幾分

屌撚柒咗佢放蹤外掛

上面唔同意禁仆街deck
睇嚟意見有排都達唔到一致

暫時係咁

連杯2:

- 30張
- 重新 / 一決
- 禁仆街自閉deck
( 科學怪人 搗蛋王 卡通 扣血 丟牌 肥大 )
- 禁：黑龍 天使 忍者 劍鬥 氣球
- 限1：擄獲 維納斯 老納 古場地 鳳凰
- 三局兩勝

連杯目的就係想多交流嘅對戰
唔好自閉/背書/某deck明顯最強
有更好意見 歡迎提出

單單禁止某個主題 例如求血 其實好虛無飄渺
可唔可以清楚禁止某一卡牌 (禁key card)
例子:
禁止卡(卡組不能使用)
惡魔布蘭基
卡通王國
盜人哥布林
暖蠕蟲
肥大化
不死黑龍
機械天使荼吉尼
黑龍忍者
赤龍忍者
劍鬥獸 繩鬥
等等

大家請補充

其實真係心照都明

赤龍 繩鬥 盜人哥布林呢幾張我覺得唔算好OP
呢隻game最屈係洞悉 王國 荼吉同黑忍

咩係古場地？

應該係 古巨基張永續魔法

都似係

賭魔都棄

入三張有咩用

如果玩返20deck但係限UR+SR卡數有冇得諗
例如UR+SR只可以5張
題材方面同技能就唔限制
不過黑龍忍者要限1

或者玩野整個閃鑽杯 只可以用閃鑽既卡

佢有幾場係打死吧就唔擺後場留起手牌度係咁用黑龍效果OTK人 第一名真係諗多好多步

唔識用黑龍忍者

要練 熟下連鎖

鑽卡難D，玩左成年都未夠20張

已經有23張

哇屌
咁都可以出到片
犀撚利

沈巴

屌佢咁都得

人無恥便無敵

識英文同識上人地個網真係好重要

又幾好睇喎

你放左係後場就用唔到黑龍效果 要表側or手牌 其實對面冇放後場 打一下你就知對面有冇栗波 佢有時都係牌運咁岩係手牌忍法忍者都有先會咁諗 搏otk

屌佢咁都得 仲要二萬分賴呢樣賴個樣 好撚無恥

唔好咩忍法都放係後場 留啲係手 避天使技or做otk 分身一分二 變化一變一 都係唔同對策嚟

黑龍個效果發動個位要捉好啲 隨時玩多人地一張卡

Out黑炎龍 古巨機 唔會返得到嚟

講到忍者好難玩咁黎黎去去主要戰術咪又係三降/變化/黃金變換拉黑龍站場，2800攻+自由時點發動避開/除外對面勁怪，後台有分身/變化果d又可以變相避多野

頂 啱啱先知原來500石套牌限買一次

不嬲可以買3次架喎

Join 呀，上屆被人大炒，今屆要贏 （起碼一場）

限UR, SR 好提議， 但技能一定只可重新開始

諗下都係，科學怪人好少URSR都組到

科學怪人一定要禁啦
我萬寶鎚再填充無之鍊獄
再玩埋聖杯+死手
幾乎出到搗蛋王

討論緊5張SR+UR既情況
我既諗法係愈少rule既限制下可以出到愈多既牌組但係唔會有其中一副牌屈晒機係最好
再諗下其實仲有到星光鬼計又係唔使點用SRUR卡

5張SR+UR點玩
SR UR限1都還可以

人地鑽卡杯都玩到有咩玩唔到

agger

我以為可以1000石買兩套

當打rank 睇到人地deck 之後

空手道otk 又岀返來

打RANK對八成都係用DKAYED副忍者

「既然副deck都通晒天，用咪用囉」
惡性循環

睇人DECK功能出後無打過RANK

「個個都用，我唔用咪傻仔 ？」

同樣20張咭 同一個技 大家變左鬥起手

有打不過玩fun deck多

其實依家多左咁多卡，但感覺上其實同神鷹、納D個期無分別，第一次KC杯後咪又係通街雷龍納祭。K社賺錢角度黎講，轉下META焗人課金，咁上下時間又轉下，你要跟得上就要課下，唔課就好難均勢咁對抗，不過咁玩法好多人心淡囉

又話2點maintain
點解而家就開始

我就試緊二重
一下鋪滿場感覺幾正

唔知出左人造人有冇得抗衡下忍者

好似無咩用,淨係黑龍效果都玩死你

出呢張個主流又會唔同哂

希望會出呢啲超UR卡

見近排多人用返聖杯，不過得一TURN始終對忍者抗性唔高，一個變化換第二隻出黎就已經廢左

係無人造人既,重要係隨機出現,可以唔洗打

人造人應該得角色個一張，起碼要下次

佢有送角色咩,唔係好覺眼

迷宮壁+次元之門刷唔撚到

自動打

梗係喇，有索加
用超魔導，少女嗰啲應該Ok？

話時話沈巴有無變遊戲王
隻Game無端端升咗玩家啲階級
K社真不愧為k社

下！？

佢係升返受影響既人去返上季個RANK，最撚ON9既係...如係你係降RANK既時間爆升上王，但你上季傳三，佢應該會SET你去傳三（睇NOTICE既意思應該係咁）

講緊受影響既人係個堆開KC杯前無那那俾人RESET左去新手1個堆

可以拎多次200石

龜巴上王食菜咁食就話姐，其他人上一次都想死，無那那RESET一次已經想死，狂谷上王之後竟然又RESET返落去，真心想死
話說好彩自己唔係受影響既人...

我係傳3

機會黎啦飛雲！

機會黎啦沈巴! 其實KC杯最尾個日升RANK真係食菜咁食，冇乜人打，沈巴你應該個陣衝

依家打rank都唔知用咩deck打好

依家咁多人3星忍者帶多D拆後排甚至用鳳凰神都唔錯，之外KC杯都見到D

我上youtube睇下副新鳳凰先

邊個話我食菜
今個月我打到屌晒西

學人組左副死亡恐暴龍配鳳凰 10次都出唔到一次COMBO

我朋友都升左王 屌你之前衝得咁辛苦真係柒左

硬幣遊戲

大家記得每次問卷 問咩主題都好
都加句叫佢取消偷deck功能

我無啦啦上咗Duel King

今季我明明係Plat 3開始

Plat 4

RESET返去上季RANK

飲巴係月頭上左個份光榮唔係淨係個遊戲王LOGO俾到你既

我學巴哈用青眼白龍刷

D傻仔個個跟風玩三星忍者

扣血流 2張火球收工

屌你老母

屌得好

杏子臭雞穩刷

扣血流打其他卡組玩得起咩 ?隻爆炎少女比人手制搶就收得皮

玩唔起

都是玩返電子臭雞同肥大蟲撚呢d仆街牌

你用臭雞好撚過用肥大

巴打對羽蛾咁大怨恨

我對任何仆街deck都屌老母
招賤 回合多
你用背書打贏我都無問題
快快又一場

我從本都無屌過忍者同臭雞
咁撚勁都無屌過 點都叫俾人打死

屌你老母蟲啊 丢牌 自殺果啲
真係賤撚到 都唔係打架 玩單機啦

爆牌真is最西

西過扣血 扣血好難生存

面具 肥大 升招祭品都仲解到

同咪係到傾得耐
用仆街deck嘅都玩唔長
好多都棄
根本就係厭惡性deck嚟
上次wc有上榜嘅都有人用蟲 都棄咗

換下deck玩搵d新鮮感

肥大命抽 肥大阿瑪遜

之前抽左黑炎龍lv8 2 lv6 3 比人打到仆街

竟然比我遇到有3炎王果個玩家
佢用加1000血技能
所以命抽會抽炎王
佢最後一次過出2炎王同鳳凰
可惜1局殺我唔死
我下局即炸佢場地

巴打我勸你快d走 而家風頭火勢

LV8落1就夠
我用三星降黑炎龍打過上傅3

呢張野有d 潛力，可以推古巨機落墓，再用復活拉返上手

呢張將來應該幾有用

明明我rank冇事冇跌落新手1維修前仲on99起傳1
放工開game就幫我升左上遊戲王
但遊戲紀錄度又冇count遊戲王個數+1
究竟發生咩事

我覺得陷阱最實用..
始終呢架車浪費召喚機會, 又只可以回收騎士

我屌你啦k社，我用牌平都比啲咁既野我

牌組平衡=冇用技能

某次通告 我們將為牌組平衡加入隨機性

連盃幾時搞
我已經諗好兩副30張

規則都未一致認同 點搞第二次

潘多拉d技能都幾搞笑
每回合一次
扣三百血洗牌

冇咩人討論

洗走條蟲

有人問點解唔用得自閉deck
我已經無心情推規則討論

幾時出？

上次討論到呢到的

連杯2:

- 30張
- 重新 / 一決
- 禁仆街自閉deck
( 科學怪人 搗蛋王 卡通 扣血 丟牌 肥大 )
- 禁：黑龍 天使 忍者 劍鬥 氣球
- 限1：擄獲 維納斯 老納 古場地 鳳凰
- 三局兩勝

連杯目的就係想多交流嘅對戰
唔好自閉/背書/某deck明顯最強
有更好意見 歡迎提出

我都唔知
仲有d實用技

到時又會興燒血

超能力opop
對面應該已經係最佳起手同最佳抽牌

咁超能都勁好牌運啦

如果唔限UR,SR 就就咁開波算啦

其實上一場打白金四古巨機
對面又係類似展開
我一開局四隻怪係手
最後都係逆轉勝左

而家超能係衰冇同調 血量限制 同埋細怪攻擊力低

你睇呢幾季有無人用超能打上王
目前真係勁極有限
我近幾季打咁多場 1場超能都無遇過

頭先除左電子雞冇打過之外
劍鬥獸 古巨機 不死龍 龍deck都打過 五連勝左
其實都抗衡到 不過唔夠穩定
最古式念導 超能女巫 念力反應器效果太超班

巴哈仔話12月又出馬力克,會有翼神龍

到時大家狂補手牌 牌盡6張6000攻
同時掉牌流係你補果時再掉你牌
最強依然係仆街deck

無限手牌

眼殘睇錯，以後天空龍

生命值剩下一點

你兩個記左天空龍呀

俾你引導左天空龍

出神卡
三隻祭反而期待佢點召出黎

二重召喚 / 魔法卡洋 / 幻槍士 / 維納斯 / 最終賭注等等

配dna改造手術
然後炸人怪
有無得諗?

都係兩卡
手向會唔會比較快

dna改完就直接酸性風暴 魔女抹殺 戰士抹殺個啲啦

用黎玩光之金字塔好過

btw, \ABC/ \ABC/ \ABC/

支持Abc連配套出齊打到ca含撚

我打法係入獸DECK
可攻可守

二重真係好撚正
成日頭4局OTK人地

咁勁? 點搞

一改deck名即刻好運到
最想要個兩張齊3
hea打

快d 去升王

玩過你就知

條友裝左下克上打死我隻大怪
然後係咁串柒柒
ON9仔最後都係唔夠我打而投降
佢真係無改錯名

無乜打過活動 0張SR

張陷阱入古機DECK唔錯
多3張風暴

屌你老味咩
傳3打兩鋪都係世界第一忍者deck
仆街唔撚識打忍者啊屌

識打都未必有用,通常D deck都唔夠資源解贏佢

第三鋪點 有無跌階

唔識打就學下點打
或者你又用

照用囉沈巴 你乜卡都有反正
背書太強咪太強 起馬真係打死人 唔係扣血

我點會唔識打 ,除非你用破後台deck,唔係都好難解倒隻黑龍

停咗手
黑開有條路梗係唔打

其實我係回應沈巴

我唔識用黑龍

我都支持沈巴用...因為真係幾屈

任何強硬deck我都係屌太勁 希望k社限
例如之前黑龍天下
但我無屌過人用黑龍
依家天使都係

仲有忍者

我睇DKAYED條片都唔識用
唔留忍法係手

忍者真is好仆街

變化 分身 黑龍彈出又彈入 赤龍果個彈deck面底 又冇得連鎖

好彩三星左得1000血

最屈機真係掉手牌彈出彈入個下

火影世界第一
後攻起手有黑龍+忍者+2魔陷 對面冇無底基本上可以OTK到人
電子雞都係睇完條片先識點拆 之前淨係識除外自己張黑龍黎避
但主要都係睇起手同濾唔濾到1忍者1忍法上手

其實ca出個陣忍者都齊哂卡放係度啦 唔明有巴打咁反感副deck做乜 呢度樣有兩三個巴打包埋我用忍者上王打kc杯 都係冇人點理

打左起碼十場呂場一張卡都唔跌比我

same

改deck名
我未改要其他
依家4張脈衝炸彈

睇黎都要用沈巴大法屌屌佢

[如果搵TVB演員拍遊戲王，會搵咩人做咩角色?]

兩位俾啲嘢你地睇

自動打都跌

隻驚悶到要自己揾話題推post

Btw.

人造人索加

索加好撚似

K社岀咗個足球card game 手遊
玩咗陣應該都係鬥燒錢抽球星
再狂抽一樣合埋突破嘅重課驚 唔抵玩

歐洲人係唔同啲

不如攪30牌desk對決

已經傾緊連登杯

古場地 係咩?

古代機械城場地卡
媽媽咪呀會送一場
禁

大家一齊玩鬥起手既遊戲王咭

鳳凰好有交流咩

冇得效果殺 死左又彈返上黎又炸後場 又易招

我屌你老味
係咪一開波乜柒都唔駛做就破壞到隻鳳凰入墓呀
係咪一入墓就上黎清鳩你場呀
講野前可唔可以用下你個西腦先,坐撚住左呀

鳳凰都要你爆佢隻1800攻怪先
要你打佢都唔叫交流

係翻譯條友事定日文版本身都咁意淫

On9 魂之卡 4000血 牌組拉上手

出個撚場地 孤島 空場特召 又得 炸手牌又得

交流左d乜

電子雞個儀式唔係限左1咩？點解對面仲落到3張既？

絕對儀式

你召完出黎得2400攻+炸後台，離勝利仲差好遠wo,仲要反覆交流同反覆炸打好多個回合

我頭先又打一場

對面先攻 出場地 炸左張鳳凰 拎 1800炎王上手 end

因為炸左鳳凰 我冇得放後場魔陷 出1隻怪 打佢 佢栗波 end

到佢 鳳凰上場 炸場地 場地爆左炸死鳳凰 佢出炎王1800 打爆我隻怪 end

到我 我又因為佢墓地有鳳凰 冇放得後場魔陷 出1隻怪 end

到佢鳳凰上返黎 就打撚7我

你咁撚廢有冇考慮DEL GAME
你可以TAP手制之類既野對面隻雞就打橫下ROUND任你打
用下腦講野同打機OK?同埋呢度唔撚係你既日記薄呀屌你老味
FACEBOOK呀依家,打一場上黎報告一次?

我撚唔知咩 冇手制阿 實抽到架

成手分斷 鏡壁阿 冇得連鎖

唔is 報告囉 上面講緊鳳凰 on9牌阿

其實鳳凰好易打
佢出一出黎炸咪自己場地自爆 有幾難打...

自爆完

除非1turn內秒佢 唔係佢復活 又爆你後場

冇後場又比人禁住打

得搖控 風暴呢d打橫可以連鎖佢 豬突分斷鏡壁 全部唔得

我真係覺得你好撚奇怪
仆街deck你無意見 仲問點解連杯要禁自閉
人地用鳳凰就係想針仆街肥大啊
或者劍鬥 忍者 後場硬 就俾人屌到乜咁

你自己落魔陷醒少少落多啲推橫唔得既
我一早齊3鏡3分斷 我1張都無落就打上王
唔通我要落完齊3 之後果期多古巨機
我就屌佢老母古巨機自閉無思想鳩衝咩
自己睇環境執deck啦

唔通第時出索加 你又屌佢老母咩
依家啲陷阱咁硬 一係炸鳩你 一係軍曹封你 古巨無視架啦

仲有啊 炸你後場都叫炸你野 同你有接觸
好撚過肥大呢啲仆街啦係咪啊屌

所以話真係好撚唔明k社做乜出抄deck功能
好撚多人唔識睇環境執deck
正係乜春勁牌放曬入去就係

我由三星降扣2000血開始
到天使前我都無主流玩
一直自己執deck 睇環境執無限次打上王
執得咁辛苦 俾唔識執既人一野俾既人抄去
真係好撚唔順條氣真係屌你老母啊k社

真係唔好話唔提你
分段你落咁撚多真係曬鳩氣
依家又鳳凰 又古 又劍陣出陣入 分斷有撚用咩

見唔少玩仆街deck既都玩唔長就係咁
打乜撚都係果啲牌 唔洗理人
仲點識執其他deck打rank

其實is我好憎鳳凰同軍曹 私人恩怨

玩開仆街deck 最怕佢地

巴哈應該適合你多d

大家對交流既定義唔係好同

去同班巴哈狗傾計啦屌你老母
你老母生你出黎唔係為左等你上黎柒搞到俾人屌架不孝子
仲係度"唔is" 屌你老母字都未撚識打讀鳩多兩年書先黎打機ok?
你老母依家係天橋底俾人排緊隊呀
仲係度不斷講生左你條垃圾出黎都算生完出黎仲害到佢俾人輪住屌
好心你收收皮當幫下你老母啦好嗎

鳳凰有幾難打呀，大把魔陷係凖備階段就發動到可以對應佢

會唔會禁果啲DECK 剩係改禁/限卡 好似實卡本來做法好玩啲

如果天使可以係限 1 佛 1鳥 2絕對之類
黑龍 可以限1黑龍 2變化

限幾多可以再討論

上面兩位巴打嘅意思係
用天使deck 就限鳥佛
用其他deck 就唔限鳥佛？
呢個提意唔錢

但如果每個deck都咁仔細定規則
就都幾大工程 有排諗規則

加上天使黑龍我諗大家都係rank打夠
連登飛機杯 娛樂為主
唔係一定要最強鬥最強
所以先直接話禁最強唔洗煩

不過你可以打晒你諗嘅規則岀黎
具體咁俾大家睇點玩
大家覺得好玩自然會用 可以試下

明知而家重有唔少古巨機重走去玩重陷阱既deck
btw, 鳳凰都要呻難打, 你未對過天使同忍者?

所以咪話用仆街deck都係無腦
唔係話你無腦打
係唔撚識變通 抄一副仆街deck打天下
用其他deck岩岩抄完玩到
環境轉少少已經唔撚識執
永遠靠抄 以前網上抄
依家驚入面直接抄
真係益撚晒班仆街deck撚

無腦真係唔好玩

人地係呢個meta拎隻火雞出黎就係要屌打玩9死你班仆街deck 不惜輸俾黑龍天使忍者

我今個月頭都用鳳凰最高上到傳3
但真係俾天使忍者掃返落去
加上粉碎鳳凰都幾睇起手

掉返轉拎過火雞deck出黎玩就知其實勝率唔係特別高
除左岩岩出新禁卡表果期d人仲適應緊meta汁到少少著數
果幾日我最高上到傳3，之後冇時間玩，後尾d人玩天使個個用3絕儀之後一樣死返落傳1，我直接放棄唔用

Btw, 我有fd到今日仲衝緊rank, 同我講話而家好多人抄哂kc上位deck, 好鬼難打

我兩個fd完外掛杯更新後無啦啦上王唔洗衝

如果遲D 出張卡代替到炎王島破壞手牌就好喇

有了 破壞性藥劑

我依家想要其他卡啊

打活動不如衝rank 月尾了

我都有落破壞性藥劑, 炎王島最on9 就係會自爆掃自己場, 同埋卡組冇曬炎王 = 廢卡

大佬你返巴哈啦，呢到唔適合你
人地鳳凰就係專克你D仆街DECK得黎強度唔算高，弱點明顯兼需要HANDLING
炎皇島容易造成空場，鳳凰系統後排較弱都導致到技術有一定程度需求，玩得好既人可以執到副DECK個弱點縮小，再加即場技巧，呢D先叫有交流
當然你可以話肥大扣血掉牌夠一樣有野要諗，幾時出乜先封到人地乜撚都做唔到，但仆街DECK仆街既地方就係呢到，搞到人地乜都做唔到，好似你自己一個係到禁住人黎磨，呢到好多人都覺得晒大家時間得黎冇交流，你俾人屌是一撚定的事

知道

破壞人地遊戲體驗就係你e種仆街

鳳凰企隻2500攻對面都冇曬符

送翼神龍
btw,又有兩個石坑掘
一月果個係凱撒亮?

劍鬥卡包有無咩卡未來係有潛力

一心想要贏果個係凱撒?

屌老味，啲人升極都升唔完😂

我仲升緊舊版啲人

升左一半都冇

舊版差木馬係35，其他唔係39就40

dm升哂
gx爭十代同萬丈目
萬丈目d獎勵垃圾到無人有

佢後面d獎勵同刷分個d一樣

送個張應該未必係神卡，神卡可能係D大型活動3送1有GIMMICK好多

佢老味有種就課金1萬包先送

咁就唔叫送 係換

只有沈巴先可以咁豪氣講出呢番說話

鳳凰都嘈真係講唔通
就算7月8月全盛時都唔係鳩玩就勁，果陣d人都係屌無腦卡通，我冇見過有人嘈鳳凰老老實實
之後越黎越弱勢，甚至比某副主流完全食住，我唸反而係鳳凰玩家嬲多過你嬲囉

靜條見條友"是，係"字都未撚識打要打"IS"就知係智力有問題啦

係d人唔比打「係」字減「亻 」

慣左

其實我唔玩仆街deck的 ching唔好屌我 梳

ching你老味呀on9仔

鳳凰係辣殺g 轉橫左得1600 隨便打都爆

條友又衝出來
講野成個小學雞咁
block鳩佢無煩惱

係咪有連登杯參加

到時神卡真係好似劇情咁得一張，個張就係沈巴手上
沈巴:我就係遊戲王!

出咗比人用無底落穴就慘

Long time no see

咁你又反對連杯禁仆街deck
唔係你衝岀嚟反對一撚早定好規則打緊啦

神卡好似係乜效果對佢都無效 好似係

用咩deck?
加油

沈巴：唔係怪獸，係kami(神)
諗緊沈震軒用海馬把聲講

此卡不能特殊召喚。通常召喚此卡的場合，必須解放3隻怪獸來召喚。①：此卡的召喚不會被無效化。②：在此卡召喚成功時，此卡以外的魔法、陷阱、怪獸的效果不能發動。③：此卡召喚成功時，支付生命值到100為止才能發動。此卡的攻擊力、守備力上升支付的數值。④：支付1000生命值，以場上1隻怪獸為對象才能發動。那隻怪獸破壞。

有冇人諗到張ur超能點玩?
之前見超能有機會彈起抽左3張腦開發.. (早知出左先後追, 抽完3張先知冇用)
唔知有冇機會用得著

為咗唔想pay LP cost要特登去落場地卡我覺得好唔抵咁 ,除非你打倒相應既OTK/屈機定場又唔同講法 不過呢張野應該有好多額外配合,可以搭DNA研究手術果D,以後應該會有用

其實係想呃通召機會(當初諗住用車執上手都仲可以召一次超能)
點知.....

呢隻ur其實唔用第一個效果又有冇作為? 單祭得2200, 要食血
但拉獸又不限種族.. 只係唔知拉咩會有實際作用

放deck上嚟等大家幫你改
白金deck唔會抄你

第一效果唔算難觸發,家下超能都係玩下怪強攻,好易keep倒場上有怪比你下rd唔洗祭品召呢隻ur,除非你遇倒天使忍者就難講D,睇你覺得博唔博得過囉,就咁為咗2200攻我覺得係未必博得過
呢隻野主要賣點都係特召墓地怪,但我唸你1場最多都係夠血發動倒1,2次(下怪強攻deck正路唔會落腦開發),特召完叫做場上企多隻細怪咁囉...整體感覺呢隻算係增強咗超能強攻deck,但畢竟都係偏慢節奏,同快節奏果D打都係有D輸蝕

sor影響左 其實我都無想要反對d咩 都係閒聊下 可能巴打誤會左

次次觀戰見到淫蟲四眼仔屌打機械天使就忍唔住笑

如果係呢正仲正

係咪要「念咒語」先可成功召喚？

另：呢個球型，攻防點計 ？

天地火燄瞬息萬變

地獄之門迎向黑暗

惡魔降臨劈開巨石

太陽神之翼神龍

迎風飛舞飛向盡頭

攻防問號嘅全部原攻擊力當零

返左大陸用左日本vpn都話我no internet connection玩唔到，有冇巴打知點搞

用香港卡應該玩到

唔好連WIFI 因為WIFI係大陸IP 大陸卡上網都唔得
用香港卡可以直接上FB /IG 同打機 唔洗翻牆

依個日本仔玩遊戲王真係好好笑

100血反勝

有人POST過

新果集海馬打媽媽咪呀
最後比古巨機屈機

我屌你老母

新手上路留名
玩海馬應該主力玩龍？
但啲牌好似好難儲
有冇咩單一卡包係可以抽到一隊唔錯嘅牌組
就係玩鳳凰神？

想快啲齊卡又有戰鬥力既就抽劍鬥
用劍鬥邊刷啲角色卡邊抽啲主要萬用卡(陷坑，彿鳥)

角色預設卡組（限一次個個）有冇時限 會唔會遲啲買唔到啲卡

同埋劍鬥係抽邊包

最新果包 係頂
唔會有時限

快d齊卡又要戰力應該唔會劍鬥掛?
劍鬥要抽齊3隻細獸難到仆街, 又要大量後場護航

好耐無同大家玩
今晚9點開duel room

細獸抽齊三點都好過三鳥彿同鳳凰神掛
而且劍鬥後場同包入面有無敵化
打海馬拎三手制，升孔雀舞拎風暴
升光頭拎審判，咁樣後場都叫夠先起碼
同埋劍鬥都有t1到t0水平
Ur又唔係必需，係兩張sr要二以上啫
入場黎講算係好易齊，唔使重置已經抽得曬

隻驚無貨抽錯包組錯卡好似就玩完咁
已跟jay圖巴開最新個包
抽到啲咩就唔洗再抽 ？

邊有咁誇,有D卡就算家下無咩用,將來都會有用,想玩短線就另計

開左DUEL ROOM
885788
有時間一齊玩下

隻驚啲石好易儲？
我見一盒都二百包同巴哈啲人話某啲勁卡要reset再抽兩三次 邊有咁多五百石

邊個係CACA
贏得好險

算易 我零課已經抽過2000包

冇石咪玩住淫蟲四眼仔lo
不過本身真係算送幾多石

其實啲卡抽到咁上下已經無乜動力活動刷石
感覺已有嘅卡都夠升王
就算之後岀新包有屈機卡
頂多頭幾日升唔多 之後要升應該都應付到

初初傳送門/路人活動都會狂刷石
依家見到都難得打
正係想打小智升人

多謝K社 終於上到王

恭喜 用咩deck

無左1.5經懶打

龍雞電子
不過唔係太齊

我又黎玩下先

巴打副二重融合好勁

OK LA
好食起手
BTW，每次同1000巴打都好有驚喜
成日有另類DECK

上帝巴恰新手

唔係啦
我都係試緊新DECK
飲水玩唔玩

12月先同你地打
11月太忙

見你地之前討論張腦場同埋ur2200
我會話ur2200冇用
腦場應該等出同調會起飛 但係要chok otk出黎先穩
如果唔係好危險

到底海馬有無重新開始？

咁點解我隻海馬咁撚柒蠢

孔雀舞解鎖要有個角色升到20先再打贏城之內 ？
點解咁早出現但咁難先解到
遊戲都解到了

屌你升一個角色上20都叫難唔撚洗玩啦
直接買ac全開好無

唔係打贏20級城之內咩？

翻譯問題，要打贏20級城之內
但寫20級打城之內
隻Game啲翻譯廢到

話緊佢set到咁好on9姐
未話遊戲都拎撚埋

咩呀, 係用個角色打贏20LV城之內喎?

加油 衝王

我用三澤招技呃500攻

上左王 依家得閒先研究下新deck

畢業

刷極時間逃逸者都係1張
唉
冇心情玩

我一直都冇聯合攻擊

有冇考慮過張N卡超能陷阱 攬炒除外個張

同埋我會1時間逃逸換1女巫

原來GX有粵語版
可惜社長無咁霸氣

張陷阱要傷害計算後先out game 姐係要對付D高攻怪又要事先食血先得，好唔抵用

尋日係咁睇gx萬丈目 發現佢好似Edison

MK仔一個

我本身落兩張 而家改一張試試

嗰陣亞視係咪淨係買左三幻魔篇黎做?

應該係 打完三幻魔就冇

想問審判係邊張卡 升迷宮兄弟拎 ?

我會暫時潛水唔玩一排
心灰意冷

十代把聲配得好柒下

why

刷唔到活動卡 掛

如果係排名其實唔使咁執著
要練技術呢度大把巴打同沈巴你練

如果刷卡，啲卡遲早有得換
所以無咩嘢

早幾日佢先話齊脈衝炸彈同回收機

我差張ur -1
點解上帝可以有11張咁春多

時間逃逸者得1張
抽超能族強化人 最尾3包先出
咁撚中意玩鳩我

想砌超能族唔會咁邪掛

我脈衝炸彈刷極得送果張，會唔會我灰d？

一樣
仲有廢鐵都係得一張

我都潛緊
每日登入唔斷個連續登入日數就算

有無人知劍鬥包個隻三角龍 係咪要同時特召3隻先出到個效果?

一回合內三隻 應該係

唔一定要特召
通召 反召 特召都得

見到巴打咁講 其實我都算好彩？ 平均咁出。
不過最尾果張唔打算刷了

法巴我都係 一日開一次驚

屌 點解傳說咁多人係>25-30deck
白金都已經唔見呢啲人
雖然對到=必贏咁濟
但係呢啲人究竟係點上分

你懂的

但係佢地冇press that button
次次都由我贏

頭先打十場 對左都有四場係25-30
仲要一睇佢地副deck係冇組deck概念

月尾易上王唔係無原因

平衡王怪、魔陷各10

笑死人咩
電子雞點夠黑炎龍打

好奇一問 脈衝炸彈個效果其實同孔雀舞送個張效果其實算唔算一樣，一樣係戰鬥階段橫人 岩岩無知試下人地主要階段橫人 點知原來佢可以打返直

唔算
你講左其中一半
另一半係人地呢TURN召怪會變防守

其實係咪即係佢呢回合召出黎既就會橫左 直唔返，但佢本身係場上既怪就可以用一次轉換姿態機會黎打返直佢

係
但呢張卡正常都戰階開啦

刷100場好辛苦.. 刷60算了

突然醒起終極昆蟲之前都有人話係仆街deck, 連盃洗唔洗禁?

即係邊張

老實講
我覺得討論咩係仆街deck其實無咩意義
直接講咩禁/限咩卡
咩技能
幾多卡組DECK
其實就OK
唔同意未唔好玩
無可能就哂所有人

降攻守果張LV

新手想問下 初始帳最平都係50蚊?
尋日開左個帳玩 用哂黎抽 E-HERO 果個卡包
係咪廢?

4場30， 5場40，0sr

唔完全係
劍鬥獸幾熱門 但要抽其他卡包/刷海馬拎遙控器/孔雀舞25lv獎勵拎暴風 去舖後場保怪
Neos同ehero就算數啦

劍鬥獸 姐係邊個卡包?

E hero地球俠嗰個囉

我上網睇人組合 見又要鏡像同遙控器
鏡像正係可以抽番黎?

呢個遊戲 要錢嘅就要錢 免費嘅就免費

拿 而家你用晒你個卡包入面4星內最高攻同有用嘅魔陷組一副20張卡嘅deck先
之後升角色解任務儲鎖匙攢鑽石再抽卡包
然後迎接兩日後新活動

咁上帝你點睇

上次討論到呢到的

連杯2:

- 30張
- 重新 / 一決
- 禁仆街自閉deck
( 科學怪人 搗蛋王 卡通 扣血 丟牌 肥大 )
- 禁：黑龍 天使 忍者 劍鬥 氣球
- 限1：擄獲 維納斯 老納 古場地 鳳凰
- 三局兩勝

連杯目的就係想多交流嘅對戰
唔好自閉/背書/某deck明顯最強
有更好意見 歡迎提出

聽晚定稿
之後大家報名
最後麻煩魚蛋巴整賽程

運都好緊要，玩左2個禮拜，依家2鏡2豬突1無敵化1無底1吸收盾，差分斷。劍鬥deck都算齊（冇熊冇尼祿）

其他都可以好民主
但反對禁仆街deck嘅就過主去巴哈玩

講清楚咩係古場地先
1. 上帝

古代機械場地卡

2. 飲水絲源

希望今次有兄弟助攻俾我打上去

咁本身都係得一張

3. AKQJ10

我下星期唔係香港，所以都係只係整到一開始個賽程，之後要巴打接力

唔急
始終係你出力 你大曬
你忙完先開始都無所謂 等埋你

唔係掛，我10 號先返香港wor

得一張而且冇技能 三十張

4. 米色

diu sor

大家報下名 執下DECK差唔多啦
無理由掉低你整完賽程無得玩咁仆街既

牙連 自爆第二個AC 米色

冇所謂啦，今次join 唔到咪下次
唔好等我喇，你地打啦，呢單野本身都拖左個幾禮拜了

傻西瓜 起我ac底再講多次

原來你係米色
仲以為你消失左

係消失左半年冇錯

記得你個名好長 linxxxxx

冇呀 lormi(米色) 咋嗎
335-879-623

頂 仲以為你係新手 原來係舊人

新手黎 求連盃放水

用左半個月大約捉到個meta
但係仲係傳說kick緊

法老王條友又出自閉DECK

扮咩新手呀
一二月果時你已經有玩

係隻驚一出就有玩
五月係森之番人包 放低左
今個月中再pick up返

好快上手

5. Rubbishbin1000
志在參與

6. N展撚
報名做肉便器比咁多位中出

有無quato

報名

7.龜

8. 天天打jj

想屌k社 尋日到今日打左19幾場sr都冇

9. Kamchi

想問下我頭先打路人，墓地有2業火重騎，1火炎木人，冇其他怪獸，但特召唔到紅蓮，是咪bug ?

10.法國光頭佬

11. 小丑
有無人加frd 得番幾個人派小紅帽
465-655-496

12.沈震軒

如果唔係打小紅帽禁效果應該就係

「連登飛機杯」參賽名單﹕

1. 上帝
2. 飲水絲源
3. AKQJ10
4. 牙連
5. Rubbishbin1000

6. N展撚
7.龜
8. 天天打jj
9. Kamchi
10.法國光頭佬

11. 小丑
12.沈震軒

( 想參加自己打名 )

有無抽籤網 魚蛋巴唔得閒我整埋個賽程

飛機杯少個高手打好可惜

唔係講我吓嘛
我一開始小組賽已經出左局喇wor
我重記得個日打贏你之後俾人連炒，結果你晉級

砌定deck先

你打贏我 我咪覺得你高手

有冇季前賽打下

連杯2:

- 30張
- 重新 / 一決
- 禁仆街自閉deck
( 科學怪人 搗蛋王 卡通 扣血 丟牌 肥大 )
- 禁：黑龍 天使 忍者 劍鬥 氣球
- 限1：擄獲 維納斯 老納 古場地 鳳凰
- 三局兩勝

睇住執啊

已經砌好一副deck 打天下

30張好睇起手 一FUCK就玩撚完

講呢D.jpg

唔係紅帽，普通路人ONLY， THANKS巴打

更新：

連杯2:

- 30張
- 重新 / 一決
- 禁仆街自閉deck
( 科學怪人 搗蛋王 卡通 扣血 丟牌 肥大 )
- 禁：黑龍 天使 忍者 劍鬥
.........氣球 南瓜 熔岩魔 古場地
- 限1：擄獲 維納斯 老納 鳳凰
- 三局兩勝

請問連登杯幾時開打？

有冇人而家同我打下 連盃規則

禁天使係禁晒全部？

電子天使only
講得唔清楚sorry

報名去埋聽日截

all電子雞?

卡名有「電子天使」都禁

新卡包好撚勁
應該又會改動meta形勢

屌冇得玩輝神鳥了

星期五出

有咩卡？

超傳導恐獸
六武眾
屌又要逼人課金

忍住唔好課

配恐龍個張陷阱可以無條件召喚

4星1900已經輪為R卡

綠帽眾好似好齊咁wor

但UR六武眾係咪1張就夠？

樓上來的肥婆係11111111？

個效果笑到我仆街

翻譯錯定係點

好撚彩無追第三張血魔若魯斯

龍騎開波2200攻

翻譯錯，個效果係炸怪

六武眾 ，又要抽

其實應該冇乜料到, 如果真係勁, d人都應該用恐龍deck打rank啦, 一堆2100
反而今pack我想j下陽炎獸

係呀
轉左個acc

今時今日都係玩後場

效果係target你, 我唔俾打

想問下UR六武眾要擺幾張最好？
新包一出應該砌六武眾定恐龍deck打？

陽炎自帶對像無效，我覺得好勁

同埋神鷹舞者幾好丁

一round 3隻

暫時D陽炎獸好似都係6星或以下

所有陽炎獸都係6星

Ur大將軍，實卡當年我落二
新Deck20張...唔知，睇實際情況
我諗一般都係3斬次3伊郎，展開用複製騎士，應該幾重後場，始終前提係場上有兩張六武先有效果發。
用陷坑裡表人地然後用伊郎清走之類

留意紫炎個效果係人地一回合只可以發動一次魔陷，如果個發動被無效人地係可以再發另一張魔陷

神鷹舞者唔知可唔可以配大氣圈神鳥咁樣出呢

應該得，神鳥冇話"僅限outgame召喚"

唔知到時d人玩香水定玩粉碎呢
諗到都覺得嘔心

有咩卡推薦要抽？
D石就過期

佢個召喚係計通召就唔得

卡不可通常召喚。將我方場上存在的兩體怪獸以及我方墓地存在的一體怪獸從遊戲中除外的場合可以特殊召喚。
似乎唔得

之後後排就好撚多分段鏡壁

但係佢效果扯唔到大獸架喎

分段可能我都要追第3張, 無對象太撚有用喇

舞者果隻召喚係咪計通召，係就唔得

就咁寫召喚

有冇可能打低電子雞 就呢個卡包講
唔想再見到咁多電子雞

但係咁樣出第二張怪獸卡唔算特召咩？

應該係好似木馬進化咁？
同時唔受陷坑影響

唔係特召黎, 係通召, 你召大獸要有祭品

張神鷹SB除左配場地攻高之外有咩用

斷頭台好撚on9
有連鎖就轉晒對面防都發動唔到
轉防個下發動唔到咁我入3張拓牙

「連登飛機杯」參賽名單﹕

1. 上帝
2. 飲水絲源
3. AKQJ10
4. 牙連
5. Rubbishbin1000

6. N展撚
7.龜
8. 天天打jj
9. Kamchi
10.法國光頭佬

11. 小丑
12.沈震軒
13.BackNumber
14.八哥
15. 1111111

( 想參加自己打名 )

賭魔巴係咪到 玩唔玩？

仲有LRLRLRLRLRLR 同 wes巴 玩唔玩？

六武眾
劍鬥都未齊又要課

劍鬥包我正係想入一張龍姬 仲未抽到

「連登飛機杯」參賽名單﹕

1. 上帝
2. 飲水絲源
3. AKQJ10
4. 牙連
5. Rubbishbin1000

6. N展撚
7.龜
8. 天天打jj
9. Kamchi
10.法國光頭佬

11. 小丑
12.沈震軒
13.BackNumber
14.八哥
15. 1111111
16. jake

之前明明打過一次

次次連登杯執deck都覺得自己嚴重唔夠卡

聽日更新去到1730咁耐ge

唔識執deck

新包既卡連登杯會唔會有限制???

求教砌30deck
望住堆卡發呆無從入手

加多10張卡入砌好既20DECK (好似係)

新包留下一次用
上次到今次 中間都出左好多新包俾大家組

首先你要確保你起手有怪
30張起手無怪 再抽 真係抽到天荒地老

咁可能要加埋落規則到禁用新包既卡

好

更新：

- 30張
- 重新 / 一決
- 禁仆街自閉deck
( 科學怪人 搗蛋王 卡通 扣血 丟牌 肥大 )
- 禁：黑龍 天使 忍者 劍鬥
.........氣球 南瓜 熔岩魔 古場地 冰結
- 限1：擄獲 維納斯 老納 鳳凰
- 三局兩勝

( 此次比賽 * 不適用 * 新包 )

「連登飛機杯」參賽名單﹕

1. 上帝
2. 飲水絲源
3. AKQJ10
4. 牙連
5. Rubbishbin1000

6. N展撚
7.龜
8. 天天打jj
9. Kamchi
10.法國光頭佬

11. 小丑
12.沈震軒
13.BackNumber
14.八哥
15. 1111111
16. jake
17.yjsnpi

未砌deck 報左名先

今次活動居然可以畢業+攞埋卡墊

又要課了

我刷極都仲差張時間逃逸者

仆街k社可唔可以買活動卡啊屌你老味
刷到灰
打rank已經3連敗撚住個傳3係度戇鳩鳩

9張時間逃逸者，但係有其他3張都差1先齊

係傳3就衝埋佢

活動卡有無都無所謂啦屌

屌，GX明明主打融合但搞到hero 四不像 D勁卡就唔撚出！

月尾應該好容易，快D衝啦

「連登飛機杯」參賽名單﹕

1. 上帝
2. 飲水絲源
3. AKQJ10
4. 牙連
5. Rubbishbin1000

6. N展撚
7.龜
8. 天天打jj
9. Kamchi
10.法國光頭佬

11. 小丑
12.沈震軒
13.BackNumber
14.八哥
15. 1111111
16. jake
17.yjsnpi
18. JeanYan

有冇人好似我咁連續打3鋪忍者？
係忍者，同dkayed個副差唔撚多
仲要我係完全唔撚識打忍者

其實如果忍者齊卡先攻你識打都無用

你問下自己想整咩主題先啦

我係完全唔識打佢啲combo
我已經承受唔起第4次輸跌落傳2
我驚我將個6000包啲卡賣晒

守墓得唔得？

你覺得OK就得

我想入第二圈
上次用黑龍都係首輪淘汰

睇左DK個教學先

有冇巴打可以同我試比賽deck

如果可以，會唔會可以整張圖
直接貼咩卡禁/限1
因為好多名都係簡稱
例如鳳凰係指2400定2100個隻
免得令人混淆

可以
但我唔會用30DECK
保持神秘

咁我自己用30deck

好易入第二圈

上次5人一組2人晉級
好多高手晉唔到級
我想多啲人玩到
諗住4人一組2人晉級 易升啲

thx帝巴

感覺如何

呢副算幾順

我應該入唔到圍

你算好彩
其實我一開始有熔岩係手
但為左比你玩耐D所以唔出
畢竟到時比賽唔比用佢

BackNumber 水平如何？

在我之上

咁我砌呢副係預左冇對手用呢D卡

你放生我姐

有無興趣打下

到時再認真較量
講真我實力一般

我用20張 但fun deck 非主流

邀左

等 我一陣開決鬥室

觀戰

屌我組左副植物
如果係真。牌組平衡係可以順到pk
但而家招牌組平衡

同埋副野20張卡好似會幾勁
係衰在冇襯嘅技同唔夠多植物魔陷

335-879-623 求邀

加左你

「連登飛機杯」參賽名單﹕

1. 上帝
2. 飲水絲源
3. AKQJ10
4. 牙連
5. Rubbishbin1000

6. N展撚
7.龜
8. 天天打jj
9. Kamchi
10.法國光頭佬

11. 小丑
12.沈震軒
13.BackNumber
14.八哥
15. 1111111
16. jake
17.yjsnpi
18. JeanYan
19.爆雞小子

想抽多隻栗子小球
但青眼BOX真係抽唔落手

今次個連盃搞到好多卡都想抽

連盃我CHEAP CHEAO卡組算

決鬥室﹕405373

FUN DECK 鳩玩

「連登飛機杯」參賽名單﹕

1. 上帝
2. 飲水絲源
3. AKQJ10
4. 牙連
5. Rubbishbin1000

6. N展撚
7.龜
8. 天天打jj
9. Kamchi
10.法國光頭佬

11. 小丑
12.沈震軒
13.BackNumber
14.八哥
15. 1111111
16. jake
17.yjsnpi
18. JeanYan
19.爆雞小子
20. 小川直樹

比飲水屌打

我俾AK屌打

我又係比人屌打

完全唔夠打

我玩呢副冇幾可咁靚起手

其實暴君龍我都係幾日前抽到
岩岩第一次暴君龍同地球白龍同時上場 有啲興奮

BackNumber 係LCming？

打咗4次正係輸左俾AK 今次連登杯希望唔好抽到你

係呀

add埋你先

沖個涼先

garbage 邊個黎... 打左兩場 完全唔知你個乜deck黎...

試deck
個combo都幾肯定做唔到，打多一兩場就算

用命抽會好啲，三星降階太易fk draw

命抽配黑祭司幾好

你地個個改曬名點認...

garbage即係垃圾，最多叫返垃圾筒

我最愛既戀屍俾牙連超能力屌打

丁之神你副野(惡魔?)後場太弱

後場弱呀baby
我連炸你後場都唔洗

兩場fuck draw
第1場怪都無
第2場得1細怪 其他全大怪
兩場都抽唔到後場

都係做唔倒個combo，放棄

其實玩咩大怪

天勇+0攻+地獄風暴+魂吸收做otk

本身想單純玩三星天勇貞德

我都柒咗
唔知張䧟召上場係防守表示
仲以為可以一嘢扣晒你

無人同我打..

好多花生友入左房但咩都唔做

用正統啦 蘇生之魂已被打臉

屌 快啲搵人同我打啦 坐到pat都痛

電腦玩都無訊號?
上網又無咩事

岩岩同你打個場成場係度loading

命抽技抽到咁墓場地起手咁撚靚...

「連登飛機杯」參賽名單﹕

1. 上帝
2. 飲水絲源
3. AKQJ10
4. 牙連
5. Rubbishbin1000

6. N展撚
7.龜
8. 天天打jj
9. Kamchi
10.法國光頭佬

11. 小丑
12.沈震軒
13.BackNumber
14.八哥
15. 1111111
16. jake
17.yjsnpi
18. JeanYan
19.爆雞小子
20. 小川直樹
21.武藤遊戲

報定先 唔知得唔得閒玩

有冇巴打一齊試30 deck
唔知咩概念

你個名咁勁 點打都贏啦

好耐未試過好次今晚咁爽
好多非主流deck玩 真係好有趣 贏輸都好開心

天使微笑配皇陵唔錯
邊位巴打諗

拎返好多陳年deck出黎玩

網上有得抄

巴打們都好有共識拎非主流玩
其實仲有啲調整緊冇拎出黎

原來係咁
天使微笑改過？半年前好似冇回一千咁多

有改勁過個技

虛名姐

連登就係想大家咁玩 先咁多限制

超能力opop
期待出齊超能卡 同協調怪

今之咁多人報
有望30

聽日cut

「連登飛機杯」參賽名單﹕

1. 上帝
2. 飲水絲源
3. AKQJ10
4. 牙連
5. Rubbishbin1000

6. N展撚
7.龜
8. 天天打jj
9. Kamchi
10.法國光頭佬

11. 小丑
12.沈震軒
13.BackNumber
14.八哥
15. 1111111

16. jake
17.yjsnpi
18. JeanYan
19.爆雞小子
20. 小川直樹

21.武藤遊戲

我諗住4人一組
聽日有24人就停

如果唔夠24

得21-22人
就其中兩組多一人 即係5人組 2人出線
如果23人 就3人一組 一人出線

抽籤我抽 唔會直播抽 講個信字
邊個入到5人組唔好彩都無計

同你玩用FUN DECK就OP姐
打返RANKING 又雞子雞又黑龍又仆街DECK就唔OP架啦

我也要參賽

準備比大家屌打

飛機杯成日搞

下下咁樣放係頁面

第一屆連登盃(規則 30張卡 技能:重新開始 禁自閉DECK)
冠軍 LRLRLRLRLRLRLR
亞軍 飲水絲源
季軍 法國光頭佬
殿軍 weshito

遲早變洗版

有無人識整條LINK 放連登杯排名入去
應該好易 之前連登FIFA POST都有人咁整
將連登名同FIFA名放入條LINK到 方便大家約戰睇

「連登飛機杯」參賽名單﹕

1. 上帝
2. 飲水絲源
3. AKQJ10
4. 牙連
5. Rubbishbin1000

6. N展撚
7.龜
8. 天天打jj
9. Kamchi
10.法國光頭佬

11. 小丑
12.沈震軒
13.BackNumber
14.八哥
15. 1111111

16. jake
17.yjsnpi
18. JeanYan
19.爆雞小子
20. 小川直樹

21.武藤遊戲
22. 阿爾布萊特
23.我知道了

爭最後一人

電子雞唔夠打
其他可以一戰 而家係傳說都仲會拎出黎用下
因為有卡組檢索 同炸卡 所以輸唔晒

呼喚w巴 賭巴

屌
仲有魚蛋巴呢

得副垃圾 deck，志在參與
其實可以考慮開多一組，
咁其他巴打都有機會玩

咁等埋聽日囉 睇有無28人...

魚蛋巴話唔玩啊呢季

我十二月頭唔喺香港，打唔到

今次連杯好大機會爆大冷
同高手朋友試咗好多場30張
覺得最勁嘅30張牌組我無卡組唔到

如果得24個位既話我唔玩都得 都係志在參與

試咗幾副30 deck打rank 都麻麻
好想參加

塞你入其中一組

仲係美國 時差問題

參加？

唔la 觀戰

我整左副想玩但係唔勁既deck出黎

其實我係砌大飛蛾，混沌戰士同XYZ

大飛蛾召到你贏

終於砌好第三副比賽deck

冇得用羽蛾技真係有d難

我用異蟲同磁石戰士咋

遲左報名

仲有位既話有興趣

如果有得課金送卡包比人就好

咁就可以係呢啲私下比賽更吸引啦

求送卡包

x 2

參加啦
睇埋今日有幾人先cut都得啦
志在交流下
人數愈多愈好

同埋唔洗怕自己廢而唔參加
我咁廢都第一時間報名

有無話幾時打？
之後有幾日唔係香港

(如果夠人就無視我)